# ethrpc

Предоставляет API для получения кредитов и просмотра баланса.
Доступ к Ethereum API только в локальной сети внутри контейнера, поскольку имеется доступ к аккаунту создателя контракта.

REST API должен торчать наружу, внутренний порт 3000.
